[滅毛行動] 發覺每晚 9點後 3毛全面進場洗版

仆街勁撚多fake news
仲咁多人幫推 係咪on9 㗎
負評 未有人屌就留言屌 有人屌咗就上一頁啦

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

推

0.3 收皮

一開頭係凌晨2點 跟住12點 而家提早到9點
有無得加人工先